呢個po正皮可唔可以過呢個2萬正皮嘅po？

睇下挑唔挑戰到30000正皮

推到30000

收檔啦

點解

30000負皮就有可能

30000負皮啱唔啱洗

有機有機

唔啱

30負皮了
繼續努力